食完lunch女同事竟然帶我去……

帶我睇喱士係咪有暗示？

佢想買完同男朋友扑野著

7點食lunch

dllmaudit狗係咁上下食lunch

係 暗示緊佢想食Lay’s

我係咪唔洗做處男？

正唔正先

小心D #metoo

自貼先喇